## Tipos de patrones

* Comportamiento:
Se encargan de una comunicación efectiva y la asignación de responsabilidades entre objetos.
  * Estrategy
  * Observer
  
* Creación: 
Como su nombre lo indica, proporcionan soluciones
a posibles problemas que podemos tener en la creación de instancias de Clases, haciendo uso
del encapsulamiento.
  * Singleton 
  * Prototype
  * Factory Method

* Estructurales:
Solucionan los problemas de composición entre clases
para que puedan trabajar juntos, sin precisamente ser
dependientes entre sí.
  * Decorator
  * Adapter
